又收SMS

SAME. 做乜尻

［梁天琦］一 個 月 前 的 忠 告 ：
不是以自己寶貴的生命和他們對賭

其實回咗佢哋睇唔睇到

全香港都會收到，之前popo話如果有大型集會/遊行，就會send SMS俾市民，所以唔洗驚

我話你聽，佢咁做唔會令到我地驚架，明唔明呀

今次到我收到

佢搵電訊公司broadcast SMS咋嘛
Noted with thanks, done.